尋丫：林大總統和光頭時沙

好耐冇見林大總統和光頭時沙，去咗邊？府D掛住

花頭時沙掉左入屯門